黃毓民都戇撚鳩，自己為選票屌鳩梁天琦先，而家就這同人地一筆勾消

梁天琦應該當佢戇鳩
黃生自己走去撐班熱城垃圾
柒左就想歸返獨派
現家仲打飛機話咩恩怨一筆勾消
佢應該對本民前道歉啦

仲要以為好柒多人撐佢同仇思達個垃圾
事實係個個都係憎鳩熱城狗ja

黃毓民係唔會認錯既人
其實咁講都釋出左善意架啦

佢有政治力量就話je
而家佢既政治力量都被熱城敗哂
仲擺乜鳩野架子

其實無講錯，d人只係想熱城死，唔係撐黃毓民

水泥隊隊長強勢回歸

咁你仲講乜鳩遮，好屌唔屌屌個廢人，佢依家講野都冇影響力啦，要搞就搞熱狗啦

難度你覺得毓民屌本民青熱狗冇責任？ 當時有人話毓民夠票，有人痴label遮住佢d單張，有人話多謝佢過票

我覺得大家算啦，佢欠你乜撚野遮，選舉大家都有戰略，大局已定

青政本身係大勝，去到依家一步關毓民咩事？係中共港共既人渣造成

咩撚再講埋d針對毓民廢老既言論去溝淡熱狗既所作所為，你遲撚早都係黃洋達既condom黎架ja

咦 細路祥屌毓民喎 即係毓民做啱嘢啦

勇sir我屌柒你係因為你柒唔係政見
唔洗屈我係熱狗
你最鐘意摷舊post架啦
你咪睇下我有冇撐過熱狗囉

就係屌鳩佢行錯步係咁彈出彈入

咪咁低質成日話咩淡化乜淡化物啦
唔通連登仔洗到成版都係屌共產黨共產黨就亡黨咩
同樣道理 講黃毓民柒唔代表溝淡左屌熱城狗既聲音

我笑鳩佢姐
邊有話佢做錯 離棄熱城狗係岩架啵
我係講緊佢話咩恩怨一筆勾消好撚柒姐
乜撚野恩怨呀？自己勢危就屌人屈人都叫恩怨？

咁都唔明你番去同勇sir互含啦

咁你記住呢樣野勒，你屌毓民我冇意見，但熱狗之罪絕不下於毓民一百倍，再入小小諗

當日黃洋達話有同梁天琦協調，原來只係拍膊頭叫一聲就當係，毓民究竟知唔知情

仲有上面都有講，毓民錯青政都唔係岩既，佢地耍過咩手段大家都知啦

你話過廢老之餘有冇諗過3隻手指指住自己？

幼稚廢老黃毓民_VS_梁天琦

幼稚廢老！2016年選舉黃毓民憎恨梁天琦係得一個原因：選前邀請加入聯盟, 梁天琦唔答覆！

黃毓民：「選」

有無幼稚D呀？就算係黑警問話, 都唔係事必要答啦！
點解人地唔答你呢？ 因為理念根本唔同, 你根本就唔應該提出囉！
理念唔同為政治利益結為聯盟既後果？咪就係熱普賤今日咁囉！

馮敬恩忍唔住踢爆，提出邀請時，根本係無《永續基本法》呢件事
好彩無被你班人呃到！

正解

毓民條廢老真係以為反青熱 就等於 支持佢？

一個選舉睇清楚晒佢啦

唔需要釋出啦

佢都過氣, 自己收皮, 返台灣一家團聚啦

毫無政治能力既人, 話要釋出善意

等於民主黨話要向港共殖民政權釋出善意一樣咁好笑

你既善意, 我心領啦, 無福消受

佢唔撚再選就由得佢～

呢個真
不過起碼還番個公道比本民前
無論熱定普還是城都係仆街